npm install chai - проверки

npm install sinon - mock сущностей

npm install nock - mock запросов

npm install mocha - пускач тестов


команды для запуска тестов (в нашем случае):
1) Для запуска тестов из папки server
npm test lab\patin\test\server
2) Для запуска всех тестов
npm test lab\patin\test\**